將軍澳入屋苑好？但冇密碼

將軍澳好多樓，商場可能危險

將軍澳屋苑多數用八達通入

邨呢？

屋邨就密碼

一樣

怡明邨 怡悅樓 2612

d 保安係極藍

屋邨基本上揮下手已經開門

有事入富康花園
富康花園出左公告 寫明唔俾狗入去
但歡迎其他人入去

坑口公屋嗰啲好唔安全

我嗰fd住公屋
我每次搵佢 行到門口 道門好似自動門咁開

唔撚好去坑口公屋 唔撚好去坑口公屋 唔撚好去坑口公屋

如果圍狗屋要走難嗰時 問下身邊嘅人有無人住頌明苑

希望幫到大家

時代革命
光復香港

but屋邨應該勁多狗

尚德邨 尚信樓 6843

四樓有平台落尚德商場 尚德二樓藥房隔離嘅天橋可以行運動場方向前往坑口 另外可以過唐明苑經火車頭前嘅隧道往調景嶺方向離開

商場三樓係全港最大運動用品鋪 大家想買啞鈴啲乜乜柒柒都可以嗰邊買

街坊會落去散步
希望各位平平安安
一次比一次捉唔到人
將軍澳加油 將軍澳好波
光復香港 時代革命